元朗手足快啲番屋企

我地仲有727！唔好犧牲啊！
727！光復元朗！
唔使理衝唔衝，我地一定衝！

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推